有冇d中文ge恐佈小說推薦下？

Lm

無限恐怖

毛語錄

建國大業

李碧華短篇

江澤民下場

張宇